買咗六部幣少礦機

當初話個幣7月開始正常上市，之後又話9月31號先上，屌你咩9月撚有31號？一拖再拖，想放棄退錢又比佢踼咗出群。想問大家我宜家可以點做？嗰16萬幾係辛苦錢黎 唔想比屋企人知

16萬當買個教訓

真係咁多on9

約幣少上門優化

下次唔好咁蠢啦

樓主 條友一睇就知係神棍你都中伏...

有白紙黑字我洗上黎問？當時上佢講座即買

佢咁好人 有錢都帶埋大家齊齊搵
好明顯你信念唔夠堅定 再比少少時間幣少

利申：跟左幣少搵食之後我生活質素好左好多，個人靚仔左 高左 考試仲科科一百分

有冇去佢間屋BBQ？
十六萬一餐BBQ有埋獎抽，你仲想點

比 d信心

你唔夠膽成功?

無收據叫買咩？叫送呀，送錢個送

你幾歲呀清 咁都有人信

香港真係遍地黃金

今日唔笑幾時笑呀??

就發達啦
俾d信心

唔好落井下石

sad but ture

醒少少啦 咁好賺就自己賺哂洗撚分你咩

我入左10部
凍過水
佢話叫我入多十部
到時賺得仲多

我都賺夠喇 我都想比機會人賺下

Yes. 真係唔話得
食左十幾條廚c腸佢都無嬲
仲攞碟意粉俾我

係屋企門口掛返個幣少爺牌先啦

我所有積蓄黎 當初聽三個月回本，二年睇八倍，所以先全部擺落去